韓國電視台 KBS做左一條關於香港被自殺 中文字幕已上

韓國電視台 KBS做左一條關於香港被自殺
中文字幕已上
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

同我推爆佢

Push

推

push

下次唔好零晨一點先開post喇

Share比其他人睇

點解。。。
訓唔著呀

推推推

LM訓醒睇

推上熱門

幫推

KBS 外國認證

推上去

推-.-

推！

推得咁快都上唔到熱門-.-

咁夜

好撚癲

要廣傳

好似好耐啦喎?推

pish

一堆dislike
推上去

好敬配佢地

屌

要由韓國幫手做自己國家嘅記錄片個心情...

Pish

逐條cls左 pushhhh

推到聽朝

佢地都經歷咗30年咁既時期

lm

好有心

好撚高質

之前睇過

係好耐，但之前無中文字幕